點解動漫撚會被人話戇鳩嘅

因為兒童睇得多動畫會對心智做成不良影響

其實唔關動漫事

以前大學個動漫學會被人話一年戇鳩過一年

詳細唔該

屌過四條動漫迷女，除咗樣同化完妝係ok外 性格都怪怪地同脾氣唔好

睇你講d野9唔搭8就知啦

噢 唔好意思

因為睇野會越黎越慢

因為通常心智唔正常先會睇動漫

意思係有四條女係啫

唔係好明，點解咁講

動咩漫

pkm個d點計